有冇人周圍基本上得自己係黃，其他人差唔多全部都係藍/黑

斷交左好多人

區議會 64 比，身邊大部份黃

公司好多淺黃女人，投比泛民，但超憎示威者

你以為佢係藍，其實都係超淺嘅黃

咁點？

64比 應該好多行都係呢個比例

全家黃

好撚灰

點解投泛民會憎示威者

黑？

身邊黃：藍=9:1

返工日日俾藍屍攪

好多只係投機派淺黃

我圈子黃100%

利申我圈子得我一個

樓主要檢討吓點解自己身邊會有咁多腦殘，即係藍屍，嘅人存在....

有咩慘得過一team平均年齡30以下得自己係黃

你咩年紀？我90後 身邊90%黃

人一藍腦便殘

點會同藍絲有社交

朋友嘅話全黃，親戚就差唔多全藍

大把泛民主派憎勇武派啦 佢地唔敢講出口啫

我明
識幾個人話暴徒騎劫民主運動，又話勇武派係班俾人呃咗出嚟斷送前途嘅年輕人etc 一堆同藍絲差唔多嘅論調
但係佢哋又好憎中共，好崇拜泛民

=藍

身邊朋友全黃

但公司同事九成藍 / 港豬

朋友同事90%黃
親戚90%藍

你已經好啲
外家連老婆全藍

好奇怪 唔知點解

唔想分黃定藍
即使係黃都分好多層，都可以黃得黎係港豬唔理事
偽黃

你點同佢相處

有個親戚係黃

但佢當年67 暴動有份放炸彈

+1

朋友， 屋企人都 9成黃
同事應該一半半

爆過一次大鑊
還好外家相對大愛左膠
勒令家中講乜都得
除咗政治

朋友同事多數後生既香港人所以黃 就算淺黃都會扮到好深黃 因為藍既話好難融入我地
親戚係藍既多數係大陸落黎果班 成日話無讀過書淨係話暴力就係唔岩 無諗過警暴乜乜乜 同埋全部圍爐 唔敢係出面講
我估係人多就會贏 係我屋企大分數係黃(1藍4黃) 所以連深藍媽媽都變左綠

黃就黃 不過全部淺淺淺淺黃 唔會出席任何野 都唔會share文宣

又有另一批

同你講嘅一樣，但最後果句係好討厭泛民
覺得泛民推人死。同堆黃店老闆拎錢拎光環

Btw連登都好多真藍，云派，熱普城
仲有堆波台膠同真五毛推死個場

做旅遊，走私？

以我所知做狗同黑社會都冇咁多藍

零售

前後十幾個同事唔係藍就係港豬，之前仲有個深黃同事都走埋

狗家族先會掛

係咪全職？
得罪講句，2x歲ft做呢啲工嘅人係唔出奇

一黎手停口停L, 二黎真係唔會care咩手足

遊說到就遊，遊唔到就叫佢地睇多D黃G PHONE

個深黃同事唔做之前都係FT咋，耐家PT同FT都係豬

之前有個新移民同事反而會屌下政府養懶人，咁多人遊行示威都係政府攞嚟賤

而家嗰班同事令懷疑自己入左平衡時空，有個啱啱考完DSE嘅暑期工，一樣係唔知個世界發生咩事

幾個朋友親戚係咁答我：總之佢哋攪到樓價跌就唔啱。

港豬係真係好多

所以真係唔好話係後生就一定係黃，好撚多都係港豬

有時真係懷疑自己前世做錯事，其他店都有好幾個黃嘅，自己嗰邊真係得自己一個

我以為我寫嘅。

佢哋形容中國d衰嘢仲mean過我。

當然會話暴力唔啱，示威變質個d。全世界佢最啱

精神分裂

出黎做野果d港豬都算啦
岩岩中學大學畢業果班港豬真係愧對教育

係咁屌你點解唔入民賤聯，入左就有官做

逼人屌你點解唔生自己個仔係二世祖先入到

公司係，由中資轉咗去港資，點知反而之前中資同事全黃，而家得一兩個黃，其餘全部假中立藍絲